講到兄弟爬山 又點少得行山杖

行山杖109一枝 行部路都穩健d

仲有得伸縮添
幾方便放係書包
等大家可以用佢做手臂嘅延伸 簡直一流

仲可以去隔離買個浮潛板

特別係行西貢個d 行到一半 想落水暢泳
又點少得呢塊板呢

可以買埋個冰袖 防曬用 都係39蚊

仲有頭盔啊 一陣唔小心跌落山 起碼都有得擋下
唔會跌到頭破血流
又唔怕去五金舖買俾人問三問四啦

以上所有行山用品都可以係迪卡儂搵到
銅鑼灣 旺角 將軍澳都有
好方便架咋 又唔貴
大家酌量買翻少少lor

順便宣傳下
大家行完山 都唔好唔記得黎和平遊行

2019年7月21日（日）
下午3時維園集合起步，往終審法院，在遮打道結束遊行

[反送中]【Hongkongers! Assemble! 】- 光復香港，沒有暴民，只有暴政

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

‘It's not about how much we lost, it's about how much we have left.’ (Avengers: Endgame)

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

如果懶嘅咪係去遊行前係銅鑼灣買lo～
咁下次忽然想行山就唔洗特等出黎買喇
幾爽

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

試著說 721 銅鑼灣見
不要說 推

正呀

721 銅鑼灣見

今次你仲唔死

唔好死死聲咁難聽
行山姐
好健康嘅

行山行山

深水埗特賣場都有啲嘢執㗎

漁夫帽唔知九蚊定十九蚊

你哋帶口罩之餘都要戴帽㗎， 面巾遮耳仔呀， 鍾意嘅可以用紋身貼紙即日洗甩佢， 疑點利益歸於被告

爬山

深水埗什貨店約30蚊支行山仗

貪靚個d可以戴磁石耳環同貼紙紋身

個d未必有得伸縮wor
但都唔錯
平有平玩

好過大家次次都拎把遮黎行
咁重

爬上獅子山

迪卡農仲有面巾，泳鏡，袋
唔講了又想去shopping

手臂嘅延伸

一齊安全登高遠足

又要貨金

得17個行山人士

提提大家，行山杖底有個膠套係for 平地用，除咗膠套係金屬頭係for 砂泥/碎石地用

定大家又打算拎住把遮行

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

真
爬山一定係鋼頭 唔係唔夠穩陣

點解佢收我特別貴

唔理衝唔衝 7.21金鐘

個個星期都行山 真係要買好啲

推!

is
次次爬山都唔買d裝
搞到跌到周身損傷

pish!

Aeon12 蚊店有老人家手杖，多程款式，廉價結實，敬老之選

原來有更平嘅選擇

多種款式

想瘋狂爬山了

迪卡濃啲野好多都無晒

行山野餐都唔錯呀

行山杖深水埗賣緊19定29蚊，黃金對面

上面有巴打話可以去aeon 12蚊店

咁平唔係唔買呀

呢個仲好

推！

Push

Pish

夏日炎炎不想遠足，陪老人們消暑暢泳，亦可在12蚊店選購浮板一塊，樂也容容

迪卡儂或成最大贏家

陣間去入貨

原來aeon咁實惠

有無實心行山杖

早晨

可以選購鋼頭個款
行泥地會安全d

老深30幾都有 睇用料
兄弟爬山🧗‍♀️ 富有富爬🧗‍♂️ 窮有窮爬🧗‍♂️

721見

邊個再講叫班狗從良同我入來

推

行山仗打野狗有咩問題？

都冇咩嘅
如果俾d身分不明嘅人襲擊 咁緊係要自衛

你班豬仔買野記得唔好碌卡，病左未好番，購物都要戴口罩

721見 香港人加油！

琴日都諗梗買唔買
會唔會俾狗抖

痴線 行山都唔比
你比呢個po佢睇lor

健康人士每日運動30分鐘

no hv 行山？

迪卡儂呢個星期嘅sales revenue係咪升得好勁

即得利益者

訴求： 每日單程證 專才 限額 減三分之二

Ssp 十九蚊一枝
第一次出用兩枝都係三十八蚊

64蚊果支夠做，我拎過嚟行山好實淨

行一次山*

我要行山

7.21 全民扮跛有冇得諗
發夢仆街要用依隻
想穩陣d可以依隻

貴唔貴架？

但唔好扮扮聲咁難聽
真係腳患

721 銅鑼灣見
我無野講

隻四腳獸好似冇得拆開又大件

成日見到你

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

鋁質

安全

買把遮都得，唔使驚落雨成身濕哂

push

正喎

試着說721去維園 不要說推

_______________________
唔理住幾遠 721去維園
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
五大訴求 缺一不可

做好準備先去行山

軍火庫

痴線 運動裝黎

非常認真
唔好搞出人命

塊浮板好大 如果買咗點拎出去好

買個陣記得帶口罩帶帽
買個陣記得帶口罩帶帽
買個陣記得帶口罩帶帽
買個陣記得帶口罩帶帽

黑警事後會CHECK CCTV

咪on9啦咁多人買件件一樣
要搵到你幾時買睇cctv要睇幾耐

你戴口罩買係人都知你做乜啦

之前五金舖已經有人比人拉左
係人都知我做乜又點 我買個陣又冇犯法

BTW 有禮貌少少係咪洗死?

迪卡儂

行山杖建議淘寶，最平10幾蚊一枝，同迪卡儂質素差唔多趕惡狗粗粗地夠用

腳傷一定要有拐杖

行山必備

香港有幾多人識 nordic walking用一對行路杖？

頭盔 黑色L碼
迪卡禯邊間有貨

旺角已冇 只有S

721 落老銅

自拍棍都可以

行山扙鴨記賣三四十
打狗唔駛咁靚料

good point